覺唔覺得無啦啦彈句"你有咩資格話我"既人好on9

是咁的，咁我同個fd就傾緊閒計，情況如下：
= 我， = fd
Fd：閒計
我：笑佢
Fd：你有咩資格話我！你之前都xxxyyyzzz啦！

我當堂就屌佢老母（喺個心度），幾時開始話人都要講資格，我發現你有錯就話得你架啦，你理撚得我之前有冇犯過一樣既錯！唔通我屌你老母又要考過牌先屌得？

大家認唔認同

番歸收皮啦 係個心到 on9

咪係，係fd就直接屌